有冇手足簽左紐西蘭working holiday visa?

如題

可以交換下聯絡方法 可便有個照應

今日睇原來琴日已經批左

send咗Inz1220同照肺info sheet之後會唔會覆你話收到
send咗兩日冇反應

成功既巴打們 當日你地幾點上網填表呀？

6點開波15分鐘填完

有禮貌嗰啲會覆話收到 我收到回覆話收到 但有人send晒資料無收到回覆 但上返個網睇已經批左 我都係自己上去check先知批左 巴打上網睇下自己個status點啦 可能已經批左

我都差唔多時間

ok

屌，我個officer 話放假放到14號，依家一直無消息，但有d人又批左 搞到我好驚

same
20號前交，仲有時間嘅

今日收到approval

點解揀紐西蘭

魔戒fans

有無巴絲無車牌都照去?

我 諗緊考唔考好 FAIL就無左一筆

P牌無

P牌無得轉國際牌喎

紐西蘭p牌都揸得
建議你仲有時候就考，有車方便好多，
日日揸技術有進步

已拎